因乜解究tsm個波幅咁奇怪

Cathie Wood 日日賣

仆街臭雞搞到我個tsm係咁跌

明顯比人狂壓

準備向下突

估值過高 向下修正中

有咩咁奇

臭雞阿木

大戶algorithm trading電腦程式交易中？